Ух ты! А я в этом храме крестился )))) Друзья, братцы, Троица уже идет по миру, приближается жарким комом лета к самым нашим сердцам. 
И мы снова запускаем краудфандинговый проект. 

В этом году наш фестиваль разрастается и в количестве и в качестве. Нас ждут 2 дня Живой музыки и Праздника. 

Увы, ничто не происходит просто так и затраты на фестиваль также растут, поэтому наша задача в этом году превысить заявленную цель проекта. Чтобы оплатить все возникшие расходы нам необходимо 250 тысяч, эта сумма кажется невероятно огромной и мы обращаемся к Вам, нашим зрителям и друзьям, с надеждой, верой и любовью, потому что всегда находим в Вас поддержку и опору.

Поддержите наш проект на Планете, расскажите о нашем проекте, влюбитесь в наш фестиваль, и будет Троица на планете расти и радовать.
https://planeta.ru/campaigns/troica2016   Фото и видео!! Скидывайте ссылки
http://vk.com/topic-54551531_28369141 Я просто под впечатлением от фестиваля!
Огромная благодарность всем: нашим отцам-труженикам (шутка ли, с 7 утра отслужить и литургию, и вечерю в Пятидесятницу, да еще и организовывать такой фест!), всем-всем музыкантам, ведущим, организаторам, волонтерам и хорошим людям, которые присутствовали и создавали атмосферу любви и волшебной музыки. 
Такой продуманной и четкой организации , я не видела нигде.
Для детей анимация и батуты, для взрослых и возможность не перехлестывать группы,орги не рвали публику между сценами.
Я услышала всех. Звук был для открытой площадки просто -супер.
И полиция была на высоте, в парке не было явно неадекватных людей, кто уставал от выпитого, тех технично уводили под руки, редкий случай, когда было действительно безопасно.
А работа музыкантов отдельная тема. Видно было , что ребята выкладывались.А публика по-моему была в отрыве.
Вокруг Инны Желанной кружились бабочки и видимо завораживал ее дивный голос, а Маша Макарова зажгла всех так ,что прыгали даже старушки."Мегаполис" был интеллегентно- мелодичен.
Огромным открытием для меня были "Волга", "Asketics", "Недра" "Троица".
Вся музыка была просто отвал башки.Каждая команда по- своему.
Надо всех еще слушать и слушать.Живое, оно и есть живое. Никакой" фанерой" это не забьешь.

Очень приятно было общаться с Туттой Ларсен - все- таки знаковая фигура нашего поколения МTV.Они с ее супругом абсолютно не пафосные, приятные в общении люди.Жаль только я так и не увидела Айги и "Первое солнце", и концерт пропустила и на фестивале их не было.

Наблюдала как отец Андрей крестным знамением разгонял тучи и у него хорошо получалось.
Сподобил меня Господь увидеть все это, в престольный праздник Троицы.
Еще был салют, наша благодарность прихожанину- благотворителю.
Спасибо всем партнерам, приблизившими такой праздник: Заводу" Энергокабель", "Экспедиции","РИА новости"," Наше Радио","Русбал"",Фолкрайдер","Благотворительный фонду ратники отечества","РТВ Помосковье", "На балу ру", Электроугли Онлайн  ( извините , что все кириллицей)
Жду и надеюсь их еще раз у нас увидеть всех.
Все очень крутые!Всех люблю!  Огромное спасибо Организаторам, Музыкантам, Волонтерам, Спонсорам и ВСЕМ кто делал этот праздник!!! Спасибо огромное за фестиваль!
Очень добрые воспоминания о этом мероприятии остались!!! До сих пор под впечатлением! Отличная идея с двумя сценами. Организация безупречна, наполнение - шикарно, и пространство фестиваля -  сплошное поле любви.  Спасибо всем людям! Хочу его филиал в Ярославле :)  Спасибо всем большое! за добрую и теплую атмосферу ;)
...давно не видел такого искреннего веселья ))) ну что (по традиции) открою "тему" ФОТО-ссылк :
http://vk.com/album5542158_176021051
комментарии приветсвуются. Было круто!!! Спасибо Вам!!!Где теперь можно увидеть фото и видео, сделанные фотографами?)) Огромное спасибо за такой замечательный концерт! Бесподобно! Спасибо за такой замечательный фестиваль! Пожалуй,  самый сильный из того, что видела! Старостин, Комба Бакх, ХБ - просто фантастично играли и пели! Столько счастья за один день-это много стОит!
Не понравилась только "Волга", т.к.  однообразно очень. Не послушали Отаву Е - поздно уж их поставили( В следующий  раз, надеюсь, все дослушаем! Спасибо большое, организаторам и исполнителям! ребята,потерял где-то желтые солнцезащитные очки. увидите - дайте знать, пожалуйста. я на Троице до последней электрички буду. Выезжаю с Дмитровки через час на машине. Могу взять с собой 4 человека. Пишите в личку. Итак лайнап сцен! Встречайте:

Малая сцена

13:30-14:00 Калинушка
14:30-15:00 Рыба
15:30-16:00 Старостин, Филатов, Краснопевцева, Калдорару
16:30-17:00 Недра (акустика)
17:40-18:10 Старостин, Филатов, Краснопевцева, Калдорару
18:50-19:20 Asketics
20:00-20:30 Павел Фахртдинов
21:10-21:50 Троiца
Главная сцена

13:00-13:30 Новые Дни
14:00-14:30 Комба Бакх
15:00-15:30 Проект ХБ
16:00-16:30 Волга
17:00-17:40 Тiтло
18:10-18:50 Инна Желанная
19:20-20:00 Маша и Медведи
20:30-21:10 Мегаполис
21:50-22:30 Отава-Ё АХТУНГ!!!!! АХТУНГ!!!!
1) Расписание выступлений коллективов выложено на ГЛАВНОЙ стр. сайта www.3fest.ru
2) Запуск зрителей в сквер будет осуществляться со стороны ЦКиК (ДК) Парковая д.14. Все остальные проходы в зону фестиваля будут работать только на выход.
3) Автомобилисты еще раз изучите схему парковок на сайте
4) На территории сквера будут установлены точки питания.
Ссылка www.3fest.ru ТЕ кто еде на электричке и возвращается её же в Москву!!!!!!!
Изучите пож расписание, что бы успеть на последнюю электричку!!!!
Пешком от сквера до станции 25-30 мин

РАСПИСАНИЕ на убытие!!!! Когда же-когда же лайн ап будет?))) Ярмарка будет на фестивале? С кем можно пообщаться по поводу продаж? долго пыталась понять почему меня приглашают на православную вечеринку - потом увидела знакомые фамилии...   Скажите, можно ли приехать на велосипеде? Как там вообще проход и поляна организованы, с велосипедом пустят?  Анонс фестиваля на Радио Подмосковье в передаче Открытый микрофон! Интервью с организаторами фестиваля — Павлом Фахрдтиновым и Яковом Арановичем. а когда будет расписание кто во сколько будет играть Друзья, а что со съёмочными бригадами тв-каналов? Будет кто-нибудь? Может как-то подтянем общими силами? Надо только знать, кто уже едет. Электроуглишок, или зачем при храме уличный фестиваль : Православие и мир Приходите, приезжайте, наслаждайтесь живой музыкой и живым общением!  Эх!!!:-( Только виртуально смогу присутствовать....
Хорошего фестиваля вам! Автомобилистам!   Еду на фестиваль из ??? Инна Желанная на нашем фестивале!  Будет ли заранее известна программа фестиваля? Хотя бы примерно кто во сколько выступает? Поедем из Орла, очень хотим попасть на этно-трио "Троiцу"!  